日日番工放工嘅日子幾時先會完?

活著比死更難受

幾錢一個月

死

Resign

65歲

到你有返工冇放工果時咪完

唉,雖然係做番自己興趣.但都係唔想番工

靚女：嫁到個肯養自己嘅有錢老公
靚仔：搵到個有錢婆包養自己
平民或窮撚：起碼65歲 係起碼

萬五炸

巴打都想 ?

那有錢
唔係女人無得畀人包養

其實我都想,不過想死得有價值啲.
例如 為咗革命而死

一諗住要返咁多年工就想死

見到啲咬老綜住公屋嘅咁爽皮就覺得好撚唔抵

真係
跟住再生多兩件又可以換大屋，拎多兩份

搵幾多錢都係咁話，唔知點解覺得人生好無意思，可能我搵到錢剩係識儲，想買樓

而家日日返工 諗到下半世都就咁過 就好想死

好過無工返失業先啦

世界未必和平到畀你返工返到65